點解啲av男傻/pornstar可以閒閒地連續做十幾廿分鐘先出?

對手仲要本身係正到無倫、係咁畀強烈反應, 同埋經常有高速猛烈動作
有啲仲要射好多, 睇得出有幾日貨仔, 唔係啱啱打完J先做

1. 精唔一定係真
2.真係拍AV 係分開好多shot 拍
3.啲男傻天生麗質，持久度好高，而且會控制飲食、每日運動。

邊啲運動係關事? cardio?